今日有個油頭肥仔係學校唔知醜送朱古力比我.....

我廢事佢煩就收左
點知佢以為自己得米
講真我寧願做雞都唔會同肥仔一齊囉

支持樓主做雞

處女座係咪做幾多次雞都仲係處女

幾錢

當然，如果唔係點叫處女座

你試下開

幾肥先？

$10！肯定冇人好似我出手咁闊綽

廿蚊

165，7080kg左右囉

乜唔係處女先坐得嘅位咩

7080kg入得世界記錄

比粒你含

呢個好笑

唔好諗住玩毒撚呀

禁都送朱古力比你

禁你老母

原來你仲撚肥

樓主係咪調轉左講

你好撚煩

下

你係肥仔